推到有組織見到 成立一個基金幫入獄手足

凡因運動而被捕入獄手足
唔理其他因素
每月20000 (之後可再作商討調整）以供日後出獄適應社會之用途

我知錢對手足自由 受辱黎講 比唔上d乜
但起碼比手足知 香港人無忘記佢地
出到黎起碼有少少錢係無 多一份安心

今日 4年手足
都係大概100萬 我諗半個鐘都籌到
但起碼出到黎可以揸住一球野係手

但有無有公信力既組織可以幫到手

on9 拉

點解

一定要離岸 唔係又比黑警打劫

total要成立幾多個基金？
每個每月捐100，一個月都無幾皮

姐係點
成個基金係幫所有因運動而入獄既手足

送錢不如幫佢搵工

成幾百個告暴動,幾多先包哂?可能將來仲要告更多人
而且係香港成立可能又入洗黑錢

Brain storm 下都好啊
除左繼續抗爭
仲有好多野大家應該可以做

Y not both

入獄啊
有幾多真係告得入

依個費用一定少過律師籌眾既費用啦

推下 可以改良既
但應該有更多野可以幫到佢地

連燈除左叫人做foodpanda同黃店侍應，仲可以有咩作為

推下
可以仲有其他幫助 我相信

寧願用錢進攻都唔選擇防守， 612 721 基金都應該轉做進攻。